其實大陸點解唔比人叫雞，係咪痴線

捉撚左要１５日
大陸因為一孩政策攪到好撚多光棍，仲要唔比人叫雞
真係要一世打飛機？娶唔到老婆都算啦，比人渣下波屌下西都得瓜

簽聯署，禁WeChat同tiktok！

得返4日可以簽咋

多條罪名整治唔聽話嘅人啫